阿積士真係超班完成

拎住成班後生仔 打贏皇馬同祖記
首回會作客贏殘陣熱 收貨啦
今晚返到主場又入兩球先
真係好勁
錯就錯在太快開始守搞到俾人追兩球
睇到90+4:50
見到熱仲有一個攻勢居然入埋
盧卡斯都係癡線 一個人入晒三球
Ajax真係唔好彩同輸經驗

又係輸自己

重點係輸第二球啦

其實真係輸運 有幾球都差少少

其實熱今場都1柱1眉

第2球second波解極都解唔到

Respect

希望班後生仔唔好灰心
不過下年俾人拆骨
荷甲都唔知仲出唔出到隊咁嘅波了